「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

屌佢地老母好撚嬲 唔該全部人入機場 唔好遍地開花俾機會佢地調配警力 夠膽就殺哂我地 同埋各位 帶定少少架生 俾人打既時候唔該還擊 唔好係到捱打 警力得3萬人 我地100萬人（希望更多）一齊還擊我地唔會輸架 見到人俾人捉可唔可以唔好走 可唔可以幫手打番轉頭 你走同犧牲佢黎保自己命冇分別架 出得黎唔該要有俾人拉同流血既覺悟 唔好企係前線後面等佢地有錯覺有人支持佢地但原來你班人警察一衝咩都未做你地就走哂 齊上齊落呀 唔好一d人留一d人走 唔團結我地唔會夠警察打架 佢地咪試下開槍 總之唔好走 黎得就要有流血 什至死既覺悟 唔好次次話走留番下一次 咁邊次係最後一次 邊次係真既個一次 大家見到今晚既情況應該覺得聽日就係最後一次 冇覺悟既唔該你唔好黎 唔好俾假希望前線 唔好阻前線既逃走路線 團結呀香港人!!!!!!!!!
———————————————————————-
812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel: